手足食元氣通常嗌乜

赤海蝦

白車

濛狗

你老母俾狗屌

我通常飲水，會溝伯母啲骨灰

好多cfu係手足

手足就唔知，但樓頂有個五毛通元氣通常嗌赤海蝦我就知

負評師

左口魚裙邊

薑片

嗌光復香港 時代革命

茶 無了

有yuu會員

試過叫個職員講

樓上果啲，如果連幫襯黃店，唔食藍店呢樣咁簡單既野都做唔到，仲有咩好講？

杜汶澤真係賤種黎

辣味三文魚
頭先先食完

唔屌得架

杜汶柒食藍店就得，松泰食藍店就屌哂鬼，成班勁雙重標準

係我聽過廚房係咁嗌光復香港

三文魚啦

你死左全家就已經人地同你一樣

元氣好多手足支持
晚晚都爆場

嗌人咪撚再分化

賓

最鐘意食軟殼蟹手卷
每次去都要叫番個先

茶

佢食元氣姐，你洗唔洗咒人死老母？

佢不嬲勁賤種，我寧願佢死都唔要光復香港
利申深黃

咪覆d P牌狗喇

波台真係多奇能異士

我勁憎杜狗，屌動物有乜咁好笑？戇鳩當有趣

你地都咒人斷手斷腳

叫你老母個臭閪比狗食啦

些哥成撚日開口中 我地做定帛金都得

做比隻狗(🐶)?

佢隻閪貓之前死鳩咗我開咗香賓慶功

第一次見狗養貓（沖哥條撚樣唔計）

救命

得我罷食？